又一城要人

大量母親等緊聽歌！

推

moko比人封咗先 做緊播放師

推啊

油尖旺一帶手足請立即轉場

大約有幾多人

其實幾多人下，不過未集中

推呀好多人等緊

黑警已入場， 輕鬆攬炒

現場d人行街多

一個唱就跟住唱㗎啦

唱歌仔啲狗會驚架

入左？

呢個唔係就係主線任務咩？

tst

我去咗鐘樓聚唔到人就喺海港城等緊開咪